[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Учитель со стажем - восмикласница**
---
---

Смотрите сейчас некоторые учителя практикуют курсы в тихушку...
За ними никто не следит...
Просите детей делать записи...
Сами присутствуйте на самих занятия...

---

Наша мандавошка например говорила про кройку шитья...
Ведь она учитель труда...
А на доске рисовала килинг!

---

И этот килинг доводит до того что они идут и хуярят сверстников...
При этом успеваемости нет...

---

Этих тварей всю жизнь учили наслаждаться болью других...

---
```
- "Надрезать тут, тут, и тут.... И ниточки польются..."
```
---

При этом на доске были рисунки надрезанью горла...
И трепанация черепа...

---
```
- Я учу их урокам самообороны!
```
---

К этим шалавам(шаболды) теперь хуй подойдёшь...
За любою нежность вены вскроет...

---
```
- Нехуй шляться по ночам!
```
---
---

У нас теперь пожизненое прикрытие!
```
- Я из 403 шк!
```
Пол мск разбегается....

---

Это её ебвнное сочинение из моих слов...
В скленом деле...
До истерики от прочтения доводит...

---

Наделали ксероксов...
И оригинал потеряли...
А склейку штампиком подтвердили...

---

И таких дел...
В этой шк...
До "ебений фений"///

---

И менты закруглённы бегают и всем это дело раздают...

---

Я с 8 класса по 10 поменял почерк...
Ну шк такая была...
Что мы только конспекты делали...

---

**Вот значит сочинение(признанка в деле)...
Буква "Д" из 8 из восьмого класса в одном слове...
А в следующем "Д" из 11 класса...**

---

Лепили мамаши с галочкой...
А мамаши из этого круговорота...


---
Значит делаем так...
---

Берём чиконатинг с одного клуба...
И чиконатинг с другого ..

---

В поле вывозим...
Делим пополам...
Пусть дерутся за русскую землю...

---
---

Потом в учебниках истории напишем...
"Они сражались за родину!"

---
А всё началось с того что однажды мы приехали в МСК...
Меня устроили в шк по ближе...
Филин меня выживал...
А мама работала рядом...
Я ходил к ней на работу, пока гуляли...
И детишки знали...

---

И напали на маму...
А потом их родители напали на маму...

---

Мама их там почесала...
И сообщила куда нужно...

---

И всё эту ганарейку начали чистить...

---

Только Голочка-Восьмикласница постоянно всех наёбывала...

---

И продолжала вести свою игру....

---
---

Вот такая хуйня малятки!

---

У родителей Иванцова была "мясная лавка"...
И он же водил меня за нос...

---

Потом на одном из новых годов у Иванцова мне Шитикова чуть не вчесала ножом на озере...

---

Охота не прекращалась никогда!

---

Район маньяков и убийц...
После освобождения вроде жил спокойной тихой жизнью...
Молдавский район "моей мечты" - Измайлово!

---

Сатанисты находили в здании мелиции в подвале!
Ну менты вроде делали вид что не замечают!
Это и была пяти-этажка, в которой жил Гавар!
...
